Index : 0	Liczba wstawionych elementów : 11	Zawiera 11%
Index : 1	Liczba wstawionych elementów : 12	Zawiera 12%
Index : 2	Liczba wstawionych elementów : 6	Zawiera 6%
Index : 3	Liczba wstawionych elementów : 11	Zawiera 11%
Index : 4	Liczba wstawionych elementów : 10	Zawiera 10%
Index : 5	Liczba wstawionych elementów : 13	Zawiera 13%
Index : 6	Liczba wstawionych elementów : 5	Zawiera 5%
Index : 7	Liczba wstawionych elementów : 8	Zawiera 8%
Index : 8	Liczba wstawionych elementów : 12	Zawiera 12%
Index : 9	Liczba wstawionych elementów : 12	Zawiera 12%
Minimum = 5%
Maximum = 13%
Różnica = 8%
Średnia = 10%
